全城留髮腳髮尾 攝衫 有無得諗？

香港帶起 港風潮流

推

攝衫阻自己帶嘢

頭髮就要搞到狗留唔到既樣